［不合作運動］梁天琦話：要令唔支持既人轉過黎支持！地鐵不合作既人入黎！！有地方要改善！！

藍絲：
上街又屌
集會又屌
不合作又屌
連儂牆又屌
貼街招又屌
派宣傳單張又屌

所以唔需要因為佢地屌幾句，就氣餒或者覺得自己問題。
去到今日，黃藍既立場已經定晒
黃既被不合作運動影響，會理解，會明白
藍既基本上係咪都屌

但梁天琦琴日講除左爭取支持者繼續支持，都要將唔支持既人吸過黎

所以不合作運動 其實黃絲全部都明你做緊咩，藍絲只會屌你搞事，所以你講光復香港，時代革命，五大訴求，佢地唔撚會聽

不合作運動改善空間：
一定要強調 追究元朗站鄉黑警勾結縱容白衫打市民，仲要地鐵交代點解嗰日架列車唔關門等等，將地鐵不合作運動拉返個關係出黎，比人睇到有目的，有關係。
你可以大大聲嗌出黎，或者舉牌，要比人睇到我地為咩而做不合作運動

同意既唔該幫推！！
今日已經證實不合作運動係成功！！

推

再簡單咁講，做個陣一定要加埋宣傳點解要做
唔好靜哂企係到阻住人，佢地睇唔明我地做緊乜

無錯
見到既場面係黃藍互屌
不過我都明，我再場都會屌藍絲廢老
但都要講返原因同訴求比人知
唔想出聲，可以舉牌

push

8月5日大罷工

光復香港 時代革命！

Pish

認同，
從來都係官迫民反。
要將行動重點擺正同對焦問題起因

天琦就係我地既領袖

不合作運動急需宣言

1